\begin{task}{25.4}
  Даны векторы $\vect{a} = \{1,3,-2\}$, $\vect{b} = \{2,4,-1\}$,
  $\vect{c} = \{1,4,-4\}$. Найти координаты векторов $[\vect{b}, \vect{c}]$,
  $[\vect{c}, \vect{a}]$, $[\vect{a}, \vect{b}]$ и выяснить, образуют ли
  найденные векторы тройку, взаимную (биортогональную) к векторам $\vect{a}$,
  $\vect{b}$, $\vect{c}$.
\end{task}

\begin{solution}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \vect{a'}
      =
      [\vect{b}, \vect{c}]
      =
      \begin{bmatrix}
        \vect{i}  & \vect{j}  & \vect{k}  \\
        2  & 4  & -1  \\
        1  & 4  & -4
      \end{bmatrix}
      =
      \begin{vmatrix}
        4  & -1  \\
        4  & -4
      \end{vmatrix}
      \vect{i} -
      \begin{vmatrix}
        2  & -1  \\
        1  & -4
      \end{vmatrix}
      \vect{j} +
      \begin{vmatrix}
        2  & 4  \\
        1  & 4
      \end{vmatrix}
      \vect{k}
      ;
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \vect{a'}
      =
      -12 \vect{i} + 7 \vect{j} + 4 \vect{k}
      =
      \begin{bmatrix}
        -12  \\
        7  \\
        4
      \end{bmatrix}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \vect{b'}
      =
      [\vect{c},\vect{a}]
      =
      \begin{bmatrix}
        \vect{i}  & \vect{j}  & \vect{k}  \\
        1  & 4  & -4  \\
        1  & 3  & -2
      \end{bmatrix}
      =
      \begin{bmatrix}
        4  \\
        -2  \\
        -1
      \end{bmatrix}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \vect{c'}
      =
      [\vect{a},\vect{b}]
      =
      \begin{bmatrix}
        \vect{i}  & \vect{j}  & \vect{k}  \\
        1  & 3  & -2  \\
        2  & 4  & -1
      \end{bmatrix}
      =
      \begin{bmatrix}
        5  \\
        -3  \\
        -2
      \end{bmatrix}
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      (\vect{a'}, \vect{a})
      =
      (\vect{b'}, \vect{b})
      =
      (\vect{c'}, \vect{c})
      =
      (\vect{a}, \vect{b}, \vect{c})
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      (\vect{a}, \vect{b}, \vect{c})
      =
      -12 \times 1 + 7 \times 3 + 4 \times (-2)
      =
      -12 + 21 - 8
      =
      1
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      (\vect{a'}, \vect{b})
      =
      (\vect{b}, \vect{c}, \vect{b})
      =
      0
      =
      (\vect{b}, \vect{c}, \vect{c})
      =
      (\vect{a'}, \vect{c})
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      (\vect{b'}, \vect{a})
      =
      (\vect{c}, \vect{a}, \vect{a})
      =
      0
      =
      (\vect{c}, \vect{a}, \vect{c})
      =
      (\vect{b'}, \vect{c})
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      (\vect{c'}, \vect{a})
      =
      (\vect{a}, \vect{b}, \vect{a})
      =
      0
      =
      (\vect{a}, \vect{b}, \vect{b})
      =
      (\vect{c'}, \vect{b})
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  Получаем, что тройка найденных векторов взаимна к векторам $\vect{a}$,
  $\vect{b}$, $\vect{c}$.
\end{solution}
